Facebook fan page 日本代購連線 係詐騙！大家小心！

話說小弟當初見到佢有代購Monster Hunter隻錶，見到岩價佢又有成4萬幾個like就幫襯佢！點知惡夢就開始！一開始話隻錶賣$4200，要先俾$1500訂，跟住過左幾日叫我俾埋尾數$2700，都照俾哂，過左兩星期佢聯絡我話要俾多$1200代購費同郵費，我屌佢點解當初話$4200依家又要俾多$1200，佢解釋話$4200係隻錶既全數，代購費未計，我話咁唔要叫佢退錢，佢話買左冇得退！俾埋呢$1200就今日收到貨！好！照俾！結果今日佢又話要收多$1000先送貨，話係送貨人員人生安全保證金！哥一刻即刻醒左知中伏，係佢fan page留言叫人小心，佢係詐騙！結果佢del留言加block埋我！好彩有啲苦主見到我留言主動聯絡我！依家哥條仆街俾其他苦主踢爆埋就block哂其他人！我知你地可能會笑我on9！咁都信！但我開呢個post係唔想再有人中伏！如果同係苦主既你！非常樂意你聯絡我，大家一齊提供證據去拉鳩佢老母！

開佢名，等全世界都知佢d衰野

咁癲

而家上amazon買野好難咩？
係要搵代購 財到光棍手 仲要支付寶
十成十後面係支那詐騙集團

點估到4.5萬like都出事

十間有十一間啲like都係買啦

不要再說了

過幾日就比，知唔知咩叫尾數

搵d真係講到名既/自己落手落腳搞集運啦

明明而家網購咁方便 又有集運 都仲要比錢經人手代購

我知錯啦唔知有銀搵紀錄搵唔搵到哥條友

銀行

睇死警犬而家唔做野 投訴無門

你都幾捻蠢，買個教訓啦

中伏+1

邊隻啊

認真 告佢啦

fb賣野九成騙子 fb真係好撚野 成個marketplace都係騙子都可以都理都唔撚理下

仲有基本上你係fb見到用書面語既基本都係騙子 台灣人/大馬人黎 澳門人都有

個電話係假既 個頭像係copy網上既
唉 睇黎呢個年頭搵到錢既人 只有騙子同有錢人
朱伯克真係好撚野 成個中文facebook賣野基本都係騙子
都可以一個都無block過

用支那寶抵呀

隻錶搵香港出名果幾間水貨鋪都拎到貨，
下次小心啦巴打

唉之前睇唔到呢個post
呢間野又開新post賣三次元口罩 賣300蚊一盒
入左兩盒 見佢係咁del comment都知凍過水
有冇受害巴絲打group可入